點樣可以教貓貓唔咬人

佢一開心就咬人 但真心痛

咬翻佢一下 令佢知痛

咬咩位？

屌樓上

頸

貓貓好橙

絲打

輕輕力咬唔係代表中意你咩

一咬埋來就覺得痛

我果啲以前喝一喝佢
佢就停

不過我啲貓好似唔會咬唔會抓人
唔多覺 都無專登教
除非玩得興奮果陣先唔覺意咬到
之後即放口

我有六隻貓

有六隻互咬洗撚咬你咩

我隻又係成日撲咬我，有時摸下佢仲用兩隻手攬住我嚟咬，咬完又lam番我，都唔知佢愛我定憎我

而家佢一咬我我就大聲叫，嚇到佢呆一呆，睇下日子有功可唔可以教到佢唔咬

我一擰轉面就咬我背脊
之後就望住我扮無辜

咬返佢
以前佢一mak大口就將佢隻手伸入佢口入面比佢咬佢都唔識死
一咬就彈佢

幾大？慣左唔會教得到
等佢慢慢大個左定性會咬少左

係咪你成日用手同佢玩？所以佢以為你隻手係玩具，認為你隻手咬得？

點解我唔覺嘅

一樣 好痛呀
已經成日鬧佢

我隻狗都係咁 我懷疑係佢細個係寵物店困係D貓隔離 以為自己係貓

貓性既狗會點

唔知點解我隻貓一聞到我格甩底，就會大大力咬我膊頭。 我又成日皂液洗格甩底，係咪唔中意隻味。

我未養過貓唔知係咪真係似
但係你上面講既
「成日撲咬我，有時摸下佢仲用兩隻手攬住我嚟咬，咬完又lam番我」就日日發生

有時D行為見到其他巴打講貓覺得似
例如朝朝起身都俾佢用爪爪醒
想R痕就用爪爪我隻手 當你奴隸咁

咬完又lam番 即係佢同你玩